港九新界究竟邊區最好住

成日覺得港島最好住
交通方便
銅鑼灣 灣仔 金鐘 中環 呢啲商業命脈係哂度
消遣又可以去中環
住宅 又有北角柴灣
相比下 新界真係好撚慘
次次約人都要出港島

好撚想搬去港島